微博又反了

廣東話
屌你老母好撚正

新京報係改革派

日日暴動

呢啲先係真實嘅大陸網民反應，睇嚟應該好快俾人刪，平時嗰啲係假 網軍留言，用嚟控制輿論俾大家以為大部份都係愛國

感謝你老母
一睇就知廣東人

估唔到個留言有咁多反賊 成7000幾人讚好咁撚癲
班五毛網軍又偷懶

又暴動一日

又暴動
連登仔又要connect

全中國都喊打武漢人喎 , 用拳頭感謝呀 ?

我都覺

同連登五毛 異曲同工

佢又用咗人生中唯一一次嘅言論自由了

咪撚諗到中國人咁美好啦 日日落嚟你接觸到個啲蝗又唔見係咁

反你老味咩
成尻日有呢d野架啦
你等真係有五四運動咁樣先話反了都未遲
少少野都反了反了
係咪個腦細過頭

可能你會覺得我左膠 中共每年用咁多維穩費係網絡上帶風向 就係想令你覺得 極大部份中國人都係愛國

之前夠話「我要言論自由」啦
衣家去哂邊
支那人會反 打少陣飛機啦

如果大部份支那人都愛國，點解有成7000個讚好 即刻上咗留言熱門，中共知道呢啲先係真說話所以驚到即刻刪咗

正正正正正正正正正

我識有個係大陸人 廣東話唔係幾正 但之前遊行示威佢有份出嚟搬物資 佢亦有上連登 品蔥 ，但返到大陸現實上佢都唔敢出聲

感謝你老母

成日話反送中差過沙士,而家中共就等你見識下咩野叫差過沙士

回錯